有無人好鐘意一啲小菜嘅汁但唔鐘意入邊嘅材料?

我先 鐘意魚香茄子個汁但唔鐘意茄子
佢個汁好正但唔識形容 送飯一流

jeng